美國一發現bochk 有林鄭户口, bocUS嘅所以資產就可以凍結

美國一發現bochk 有林鄭户口, bocUS嘅所以資產就可以凍結,唔洗等

係真唔係

罰錢咋
上次匯豐都係百幾億only

如果11個人都有戶口呢